希望大家行出來 唔企前線都可以增援

求求大家了
香港是我家
自己香港自己救

岩岩收工 要去邊support

勇d埋前線 安全起見就分散開黎 灣仔/銅記